點解清潔龍同垃圾蟲咁似？？

佢地兩個有咩關係？

補返圖

垃圾蟲：

清潔龍：

都係合約制，揸白卡